Всего сигнатур: 3
Из них были выбраны для дальнейшего анализа:1
Из них не были выбраны для дальнейшего анализа:0
Из них не найдены:2
Всего сгенерировано файлов:1

Файлы по части и идентификатору:
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNamesW. Раз встречается: 1
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNamesA. Раз встречается: 0
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNames. Раз встречается: 0
